{ "translations": {
    "MediaDC Tasks" : "MediaDC 任務",
    "Hashing algorithm" : "散列算法",
    "Hashing algorithm used by Python background script" : "Python 後台腳本語言使用的散列算法",
    "Similarity threshold" : "相似度閾值",
    "Hashing algorithm threshold (precision)" : "散列算法閾點（精確）",
    "Hash size" : "散列大小",
    "Computed hash size (8, 16, 32, 64)" : "計算出的散列大小 (8, 16, 32, 64)",
    "Simultaneously running tasks limit" : "同時運行任務上限",
    "Maximum number of python background scripts running" : "運行的python後台腳本語言的最大數量",
    "Exclude list" : "排除清單",
    "Global administrator's exclude list that applies to each task" : "適用於每個任務的全局管理員排除清單",
    "Use pre-compiled Python binaries" : "使用預編譯的 Python 二進製文件",
    "Use Python part in binary format (located in the appdata folder)" : "使用二進制格式的 Python 部分（位於 appdata 資料夾中）",
    "Task finished alert" : "任務完成警報",
    "Task successfully finished, found " : "任務成功完成，發現",
    "Task finished with status \"" : "任務完成，狀態為“",
    "Task finished, check out results" : "任務完成，查看結果",
    "MediaDC" : "MediaDC",
    "Nextcloud Media Duplicate Collector application" : "Nextcloud Media Duplicate Collector 應用程式",
    "Tasks" : "任務",
    "Resolved" : "已解決",
    "Settings" : "設定",
    "Export task results" : "導出任務結果",
    "Select export file format" : "選擇導出檔案格式",
    "Export" : "導出",
    "Select file" : "選擇檔案",
    "_Delete file_::_Delete files_" : ["刪除檔案"],
    "Remove file (mark resolved)" : "刪除檔案（標記為已解決）",
    "Are you sure you want to delete this file?" : "您確定要刪除這檔案嗎？",
    "Confirm file deletion" : "確認檔案刪除",
    "Group successfully removed (1 file left)" : "群組已成功移除（剩餘 1 個檔案）",
    "Wait until file has been loaded before deleting it" : "等到檔案加載完畢再刪除",
    "Not enough permissions to delete the file" : "没有足够的權限刪除檔案",
    "File not found. Probably it's has been already deleted" : "檔案未找到。應該是已經被刪除了",
    "An error occurred while deleting the file" : "刪除檔案時發生了錯誤",
    "A server error occurred" : "伺服器發生錯誤",
    "Files size sorting" : "按檔案大小排序",
    "Toggle files size sorting" : "切換按檔案大小排序",
    "Filter by filename: " : "按檔案名排序﹕",
    "Filename or part" : "檔案名或部分",
    "Select all files in a group" : "選擇群組中的所有檔案",
    "Deselect all" : "取消全選",
    "Select all" : "全選",
    "Deselect all on page" : "取消全選頁面",
    "Select all on page" : "全選頁面",
    "Mark as resolved without deleting" : "標記為已解決而不刪除",
    "No matches on this page" : "此頁面上沒有匹配項",
    "Checked files successfully removed" : "移除了選定檔案",
    "Are you sure you want to delete all files" : "您確定要刪除所有檔案？",
    "Not all files deleted" : "並非所有檔案都已刪除",
    "A server error occurred. Files not deleted" : "伺服器發生錯誤。檔案未刪除",
    "Checked files successfully deleted" : "刪除了選定檔案",
    "_Batch actions for %n file_::_Batch actions for %n files_" : ["%n 個檔案的批處理操作"],
    "_Remove file_::_Remove files_" : ["移除檔案"],
    "_Delete selected file_::_Delete selected files_" : ["刪除選定檔案"],
    "Duplicates list" : "重複清單",
    "Sort groups" : "整理群組",
    "Sorting details by files count" : "按檔案數排序詳細信息",
    "Filter by duplicate group id: " : "按重複群組 ID 過濾：",
    "Filter by id or range of ids (1-10)" : "按 ID 或 ID 範圍 (1-10) 過濾：",
    "Toggle duplicate groups" : "切換重複群組",
    "Toggle groups" : "切換群組",
    "Uncheck selected" : "取消選擇",
    "Mark all files in group as resolved" : "將群組中的所有檔案標記為已解決",
    "No matchings found" : "找不到符合的項目",
    "No duplicates found." : "沒有找到重複。",
    "First page reached!" : "已到第一頁！",
    "Last page reached!" : "已到最後一頁！",
    "Selected groups successfully removed" : "移除了選定群組",
    "_group _::_groups_" : ["群組"],
    "_file_::_files_" : ["檔案"],
    "_Batch actions for %n group_::_Batch actions for %n groups_" : ["%n 個群組的批處理操作"],
    "_Remove group_::_Remove groups_" : ["移除群組"],
    "Select group" : "選擇群組",
    "Open duplicate group" : "打開重複群組",
    "Duplicate group" : "重複群組",
    "Remove group without deleting files" : "移除群組而不刪除檔案",
    "Previous duplicate group files page" : "上一重複群組檔案頁面",
    "Page:" : "頁面︰",
    "Next duplicate group files page" : "上一重複群組檔案頁面",
    "Page to navigate to" : "導航到的頁面",
    "Go to page" : "前往頁面",
    "Navigate to duplicate list page" : "導航到重複清單頁面",
    "Are you sure you want to remove this group without deleting files?" : "確定要刪除此群組而不刪除檔案嗎？",
    "Confirm group removal" : "請確認移除群組",
    "Duplicate group succesffully removed" : "移除了重複群組",
    "An error occurred while deleting duplicate group" : "刪除重複群組時發生了錯誤",
    "Previous duplicate list page" : "上一重複清單頁面",
    "Next duplicate list page" : "下一重複清單頁面",
    "Previous resolved list page" : "上一已解決的清單頁面",
    "Next resolved list page" : "下一已解決的清單頁面",
    "Navigate to resolved list page" : "導航到已解決的清單頁面",
    "Resolved list" : "已解決的清單",
    "Toggle media type" : "切換媒體類型",
    "Toggle resolved list media type" : "切換已解決的清單媒體類型",
    "Toggle list view (list or grid)" : "切換清單檢視（清單或網格）",
    "Remove file from resolved list" : "從已解決的清單移除檔案",
    "Create a new task or work on existing ones and resolve some!" : "創建一項新任務或處理現有任務以解決一些問題！",
    "Create a new one!" : "創建一個新的！",
    "Change to grid view" : "切換至網格檢視",
    "Change to list view" : "切換到列表視圖",
    "No resolved ${selectedType} yet" : "還沒有解決的${selectedType}",
    "MediaDC settings" : "MediaDC 設定",
    "Remove" : "移除",
    "Not added" : "未添加",
    "Confirm" : "確認",
    "Decline" : "婉拒",
    "Add mask" : "添加掩碼",
    "Error" : "錯誤",
    "Settings list is empty" : "設定列表為空",
    "Seems like database not initialized properly. Try to re-enable the app" : "好像數據庫沒有正確初始化。嘗試重新啟用該應用程式",
    "Bug report" : "錯誤報告",
    "Settings successfully updated" : "設定已成功更新",
    "Some error occurred while updating settings" : "更新設定時發生錯誤",
    "The photo and video hashes will be cleaned before hashing algorithm is changed.\nContinue?" : "在更改散列大小之前，將清除照片和視像散列。\n繼續？",
    "Hashing algorithm successfully updated" : "更新了散列算法",
    "An error occurred while updating setting. Try again" : "更新設定時發生錯誤。請再試一次",
    "Some error occurred while changing hashing algorithm" : "更新散列算法時發生錯誤",
    "The photo and video hashes will be cleaned before changing hash size.\nContinue?" : "在更改散列大小之前，將清除照片和視像散列。\n繼續？",
    "Hash size successfully updated" : "散列大小已成功更新",
    "An error occurred when updating the setting. Try again" : "更新設定時發生錯誤。請再試一次",
    "Some error occurred while updating setting. Try again" : "更新設定時發生錯誤。請再試一次",
    "This mask already exists!" : "此掩碼已存在！",
    "Enter custom mask!" : "輸入自訂掩碼！",
    "Collect non sensitive system info for bug report" : "為錯誤報告收集非敏感系統信息",
    "Collect system info" : "收集系統資料",
    "System info" : "系統資料",
    "Copy to clipboard" : "複製到剪貼板",
    "Copied to clipboard" : "已複製到剪貼板",
    "Duplicates list settings" : "重複清單設定",
    "Groups per page" : "每頁的群組數",
    "Items per group" : "每組的項目數",
    "Group image size" : "群組圖像尺寸",
    "Delete file confirmation" : "刪除檔案確認",
    "Auto open next group" : "自動打開下一組",
    "Edit task" : "編輯任務",
    "Target directories" : "目標目錄",
    "Remove selected target directory" : "移除選定目標目錄",
    "Not selected" : "未選定",
    "Select target directory" : "選擇目標目錄",
    "Select" : "選擇",
    "Exclude directories" : "排除目錄",
    "Remove selected exclude directory" : "移除選擇排除目錄",
    "Select exclude directory" : "選擇排除目錄",
    "Custom exclude mask" : "自訂排除掩碼",
    "Remove selected custom exclude mask" : "移除選定自訂排除掩碼",
    "Confirm adding of the custom exclude mask" : "確認添加自定義排除掩碼",
    "Cancel adding of the custom exclude mask" : "取消添加自定義排除掩碼",
    "Add custom exclude mask" : "添加自訂排除掩碼",
    "Target Mime Type" : "目標 Mime 類型",
    "Photos" : "Photos",
    "Videos" : "影片",
    "Photos and Videos" : "照片與視像",
    "Restart Task with changed parameters" : "使用已更改參數重啟任務",
    "Restart task" : "重新啟動任務",
    "Finish notification" : "完成通知",
    "Choose target directory" : "選擇目標目錄",
    "This directory already selected" : "此目錄已被選中",
    "Choose directory to exclude" : "選擇要排除的目錄",
    "This directory already excluded" : "此目錄已排除",
    "Task successfully restarted!" : "任務成功重啟！",
    "Running tasks limit exceeded. Try again later." : "已超出運行任務數限制。稍後再試。",
    "Task run error: PHP `exec` function is not enabled" : "任務運行錯誤：未啟用 PHP `exec` 函數",
    "Some error occurred while running Collector Task. Try again." : "運行收集器任務時發生錯誤。請重試。",
    "_Target folder has no files or all of them excluded_::_Target folders have no files or all of them excluded_" : ["目標資料夾沒有檔案或其中的所有檔案已被排除"],
    "Recent Tasks" : "最近的任務",
    "No tasks yet" : "還沒有任務",
    "Start" : "開始",
    "Restart" : "重新啟動",
    "Stop" : "停止",
    "Create copy of the task" : "創建任務副本",
    "Duplicate" : "重複",
    "Delete" : "刪除",
    "Create a new Task" : "創建新任務",
    "Create and Run new Task" : "創建並運行新任務",
    "Run new Task" : "運行新任務",
    "Send notification on task finish" : "傳送任務完成通知",
    "New task successfully created!" : "創建了新任務！",
    "Running tasks limit exceed. Try again later." : "已超出運行任務數限制。稍後再試。",
    "Welcome to Media Duplicate Collector (MediaDC). " : "歡迎使用媒體重複收集器 (MediaDC)。",
    "Collapse task status" : "收起任務狀態",
    "Show task status" : "顯示任務狀態",
    "Here you can view task details, manage task (stop or restart), " : "在這裡您可以查看任務詳情、管理任務（停止或重啟）、",
    "Deleted files are placed in the trashbin, so that they can be restored in case of need." : "已刪除的檔案被放置在垃圾箱中，以便在需要時可以還原它們。",
    "precision: " : "精密度：",
    "Deleted: " : "已刪除︰",
    "Restart task with current params" : "使用當前參數重啟任務",
    "Edit task params" : "編輯任務參數",
    "Edit" : "編輯",
    "Terminate task execution" : "終止執行任務",
    "Delete task" : "刪除任務",
    "Ignored" : "已略過",
    "You are not allowed to manage other user's tasks." : "您無權管理其他用戶的任務。",
    "Task errors" : "任務錯誤",
    "Task terminated" : "任務已被終止",
    "You are not allowed to terminate this task" : "您無權終止此任務",
    "Task successfully restarted with previous settings!" : "使用以前的設置成功重新啟動任務！",
    "You are not allowed to restart this task" : "您無權重新啟動此任務",
    "Are sure you want to delete this task?" : "您確定要刪除此任務？",
    "Confirm task deletion" : "確認任務刪除",
    "Task successfully deleted" : "任務已刪除",
    "You are not allowed to delete this task" : "您無權刪除此任務",
    "No results to export" : "無可導出的結果",
    "Owner:" : "擁有者︰",
    "Here you can view resolved media files " : "在這裡您可以查看已解決的媒體檔案",
    "This files won't be scanned in further tasks." : "在後續任務中不會掃描此檔案。",
    "Scan for duplicates" : "掃描重複檔案",
    "New task for folder scan successfully created" : "已成功創建資料夾掃描的新任務",
    "Photos&Videos" : "照片& 視像",
    "MediaDC Task Details" : "MediaDC 任務細節",
    "MediaDC Resolved files" : "MediaDC 已解決的檔案",
    "An error occurred while deleting task" : "刪除任務時發生了錯誤",
    "Task successfully started with duplicated settings!" : "使用重複設置成功啟動任務！",
    "_Test text_::_Test texts_" : ["測試文本"]
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}